點解考車唔裝車cam？

講真， 監考佬唔係個個都咁盡責
我見呢到好多巴打都話做左個動作
監考佬都話冇佢做
自己都試過停車前肯定望鏡
佢都話冇望

有車cam起碼叫有得上訴
公開試都有得比錢上訴啦
而家考試好似睇運咁
除左有冇技術
重要睇撞正咩監考佬
監考佬一言堂，仲惡過共慘黨

感覺上係方便佢tick多d你多過你去證明你有做，
考嘅時候好多位要執生，可能就係佢睇你唔到先pass左

唔通通望鏡真係要好似都市傳說咁要大大聲講出聲?

裝左cam咪仲嚴
有好有唔好

監考佬多般都嚴架啦
有幾多放官呀

咁點解人地考官望鏡時機同你有出入?
望錯左咪即你錯

考官一定啱？

裝左個cam 又要洗錢
又少左個機會比運豬署肥你等你補考賺多筆
你話會唔會裝？

呢樣真
正仆街

考官唔一定啱晒
但佢話得你錯佢都應該幾肯定先會話你錯

考咗2次肥2次
第3次先pass
甩p好耐了 老豆揸咗四十幾年車都話我唔差
姐考官問題
學果時師傅話無問題好順利
點知考果時做足晒動作望鏡 係個頭90度都向住
都可以話我無望
第三次好彩考完pass 師傅同我講個考官咁啱係佢以前做警察條友跟佢做

你肯定未見過d考官上車就開始瞓啦，hea下hea下就算啦

我考車個陣 部前cam師傅都炆電 唔知係咪唔比

起碼個考牌佬唔敢亂黎先，放生唔會有人嘈，但佢屈鳩人俾人appeal有證有據佢就仆街

同埋運輸署要禁低pass rate，班仆街個排俾得多人pass就要釘返咁上下人做返條數

唔係點屈你呀

你肯定未見d考生上車柒下柒下

唔講以為你係運輸署內部做添
係呀 政府唔想咁多人渣車
所以發少d牌呀

所以咪話裝車cam
咁咪唔使口同鼻拗

揸車個樣9下9下唔肥你肥邊個

幾年前考 的士從後cut雙白過我
考官踩停 話我好近佢
灰左

考牌佬你好

祝你全家俾車車死

考牌依樣最仆街..明係人地錯 但都肥鳩個考生

比一大筆錢又比師傅屌
又要比個考官閪面+串

拎個牌番來又冇車渣
係我就唔考咁谷氣,比錢買難受
慳番來儲首期啦

應該要裝埋車內cam

反而到拎正式牌揸車
係d中港L 七人車麻撚煩

大陸考車牌, 真係車外車內CAM 都有晒. FAIL你會即刻PRINT 埋張相出嚟做證.

灰左 個陣考澤安
DC從後cut上去個陣
個官話我好貼佢想撞埋去

後來考151 pass翻路試

我試過同一情況，紅van抽頭，個官一嘢踩停左我

我嬲撚到即刻落車走，我唔佢點開番架車番去

八年後我報駕駛學院pass左

要肥你大把機會啦,搞咁多野
你fail咪寫信上運吉署投訴
到時兩個官考
比你免費考多次咪又係肥

不如比錢上完堂發個牌比你算啦
唔洗考試,大家開心

你班撚屌咁撚驚裝cam就證明更加要裝
裝完你班仆街冇得上車訓覺再鳩剔肥個考生

人地PRINT 埋張相出嚟證明你邊到做錯左
你就話搞咁多野
你上面落黎??做野唔使講證據???
佢心情唔好見你樣衰肥你都得啦咁

"你fail咪寫信上運吉署投訴
到時兩個官考"
而家有呢個制度??定你啱啱發明???

條撚樣講野0理據
好似街市D呀叔咁
話佢唔係打手都冇人信

呢樣大陸行先過香港好多，
就算肥左你唔服，咪以條片作準，睇下邊個岩

佢係茶樓阿叔黎
鳩UP當秘笈

講真....我搭的士好過...

咁應該係你本身手車都龜咁喇

自己上網查下投訴得直
重考程序啦
全世界宜家得你肥 ?
你張黃紙有哂考官冧把,你可以打信投訴要求重考

係呀,行先過香港好多倍呀
D細城市D46/摩托佬無學過車
大把人冇車牌係度違駕

眼盲定弱智?講緊冇證據去保障考生啊
支筆係你度就算重考你班仆街咪又係扯貓尾玩晒

你咪未見過dc9點揸車

考3次 你去開邊頭?通知聲

如果真係裝左cam，我諗會有更多人肥

咁鍾意CAM咪加錢
比師傅叫佢裝個360度CAM
加幾千都唔肯裝咪搵過第2個師傅

有冇咁叫,冇就收皮啦
仲唔係上大陸考囉

大把機會肥啦
邊個考車會100%淡定
見你雞咁騰,考牌佬即踢你落車
自己渣師傅車番考場

上網大把考車CASE
係個考官渣部車番試場

考牌佬全面進場
睇黎真係好驚裝cam

係就好,2皮中幾跳point至4皮
番工又可以屌醒你班CAM撚

我諗我嗰個都幾好，28個細✔️都死唔去

小心講野啦
一間又有人話肥左係關考官事

班狗驚撚到腳震

望鏡一定要誇張
佢睇唔到代表你唔夠誇張

quote] 班狗驚撚到腳震[/quote]
係,吊離合,踩brake腳震

屌你隻洪狗老母
係咪我安裝運輸處比考試個時開呀？？？
你條盲鳩見唔見到上面有巴打講本身有車cam考試個時都要拆呀？
成個支那人咁講野冇d邏輯

學車戲都唔交下,又唔做

求撚其發個牌比你
出到馬路死撚左好耐

原來考官完全唔會錯
洪狗真係on99

二十年前我有個中學同學考棍波考咗三次先考到，我就同佢絕咗交。

我真係接受唔到咁廢嘅人做朋友。

裝CAM只會更多人肥
你估上頭翻查起上黎 個官太嚴定太鬆手會大獲D ?

你最好戲啦，扮晒唔係監考佬

洪狗話濟
嚴係應該，佢講架麻，唔嚴會出街死撚左
但你做左話冇做就唔得

仲有呀洪狗，我想問你話上訴
你而家可以攞d咩證據出黎證明你考試時有做過/冇做過個樣野？？

又學你咁9up就得？？

係就好, 4皮頂point

1 take pass 1,2牌表示唔知你做乜鳩.

果時學車考車,咪又係LOOP香討U汪D PO
有人教係寫明時間地點,你邊個位唔滿意比運輸署

但考牌佬寫你肥佬佢自己都有份報告
寫你點解肥邊度肥

考緊可以點快
再慢都唔可以cut雙白掛

其實馬路上最危險果D係1 take pass 自以為好勁既人

肥咪肥，有證有據我服喎

咁點證明我講既野啱
定佢講既野啱??
你上得訴肯定係羅生門

呢樣真

呢d人但往往唔會買車

咁你記得行舊區同老人村都飛住去

仲有,鄉土D人都咁講喎
你唔好9UP喎

原帖由 leungmanman 於 2016-2-17 12:38 AM 發表

假設上到法庭，個法官問你考牌主任識你嗎？多多堂費都唔夠你輸！裝cam考牌未被個官小過！

Ra
樓主，小弟覺得還是省回時間吧！因為車上得你和他，又無其他證據，而且若以第三者作決定你話會信個有認授專業資格的考官還是你這個學神？
不過，若你真的想試我記得以前這裡有人說過可以去運輸處投訴，好似下次你考牌時會有多個官坐你們後面去一齊評，但肥的機會更大，因為好似要倆個官都評你合格才算，一個肥你都玩完。
所以還是俾D心機再補鐘，當係多點學習機會吧！

你做左未,你未做=0
寫封信幾蚊郵費
電郵又得喎

你既然覺得自己理直氣壯
仲洗乜靠證據

裝cam留紀錄咁基本嘅野班打手都可以兜
公開試ielts口試都會錄音，路試裝cam又有咩問題?

你收收皮啦，九唔搭八仲死撐
唔係講緊呢樣野又死𢱑爛𢱑扯去第度

點裝, 裝前裝後?360包圍部車?
你裝個車CAM未?有車未?
定好似running man放個攝錄機影著司機位?

你裝一個有用?
考試果陣一個DC9, 小巴9衝前都可以KO你啦

冇做到收皮啦
叫你寫信又叫人收皮
你咪係度發芧

隻
動作一定要大幅度啲，同考oral一樣要做戲畀signal考官我有做嘢

你咪繼續講裝CAM
反正都冇可能,繼續FF發惡
有冇牌都唔關我事啦

一尾講裝CAM,裝邊撚度點裝幾頁都未有
唔支持你就屌,惡過狗

咁仲要裝埋tachograph

到時考試費double , appeal又要錢
連登仔最後都係屌

寫你老母咩，講緊留證據你又鳩吠寫信
同你個on9講多句都晒鳩氣

講裝CAM呀大佬
你小心比人屌離題

係呀,你係度講會成真
出年考車會全面立法裝CAM

講到尾,錢問題
唔洗錢,肥佬任考
睇下有冇人屌

咁驚課金比駕院
駕院渣唔店唔好出街

好多人話自己應該pass就好難講
但有d人明明唔應該pass但pass左 咁裝車cam係咪啱 起碼唔會危害其他道路使用者
eg 學車/P牌post之前有位絲打 轉彎過曬線 危險到個考官踩到 最後照pass

你見上面班班考牌佬慌撚都咁都知咩事啦

如果要裝cam
我諗要9支cam先夠
車頭燈2支,車尾燈2支,車尾正中1支,左右鏡2支,倒後鏡前後各一共2支

9支cam仲要同步

你老母比狗屌我就知
我1 TAKE PASS做你老母呀??

你條洪狗真係成碌鳩咁

人地講緊點先公平公正
你就係到講人地唔夠技巧
我地又講如果唔夠技巧要佢一定要比車牌?

以你個邏輯
政府都一定唔會錯
咁做咩要立法會???

達哥都講過，做緊d咩都用口講出黎，等個考官無得抵賴。

前提係你完全做啱，否則等於將錯處講哂比人聽

所以話上面果班9up無理
一句話裝CAM可以保障自己得啖笑
畫埋圖點撚裝,分析咩角度可以保障我就服啦

你有牌渣部車出街
你靜裝前CAM都未必影哂所有野啦

如果唔係考牌佬使西咁驚咩
你見正評多定負評多已經知邊個先係on9啦
叫佢答鄉土D CM又做笠水狗
中意洪狗D人都真係ON9 D

照你咁講
平時出街揸車都唔使裝CAM啦,都冇用既

btw,渣你老母
學好D中文先衝出黎柒啦5P狗

講完佢都可以照話冇，部車佢講晒話冇就冇
裝cam有證有據又唔會偏幫邊個，唔係身有屎都唔知d考牌佬驚咩

咁你發表下點裝CAM
樓上發表左,你點睇?
你一句話裝CAM,點裝又唔講

洪狗
係咪盲左呀???

柒左就走啦，好撚肉酸呀

9up裝車CAM仲柒

望鏡個隻大叫：「望鏡」

其實可唔可以自己帶部gopro去考

個個考完車都話自己做得岩無錯過啦
又唔見你pass講下自己邊D位應該肥?

呢個真係OK
好過9up話裝CAM

今日考油塘，我睇左而且肯定前面係無倒頭車
跟住我打燈力頭扭出（因為我前面有架死車，要踩線超越）
我行到架死車平排。跟住先有架倒頭車來緊，我個時都已經出左啦，車又唔快
重要我出之前係肯定無倒頭車！
佢竟然踩停我，話我有倒頭車都出
我呆撚左，痴線，亂咁黎

你就痴線
有對頭車來緊, 你踩緊人地線行
你行緊途中有車來你仲唔停,仲唔肥你肥邊個

利伸:我都係考油塘

我師父話唔洗停...

朋友試過渣到一半，個考官係咁吹佢快d，仲教埋點行，我朋友望鏡啦，個官話得啦我知你有望啦，cut啦，我點講你點行，你pass嫁啦。沿途我朋友聞到臭屁味。

成條線行左一半就搵位調頭番左去，個考官見停車就衝落車。最後真係pass

On9

認真想請教下你應該點做
超越緊有對頭車就一定要停左先？
因為我師父話唔洗，對方會識避
佢淨係話出前有對頭車照出先肥
所以我當時都無諗過停，對頭車有避而且都夠過

八年後

夠吉士

反正都肥左

我考一次就pass
每次擰頭我就會大聲嗌 我依家擰頭啦

之後每五分鐘就會大嗌 我依家望倒後鏡啦

最緊要唔好怕人笑 佢如果肥我無望鏡擰頭
我就可以即時問佢點解講埋俾你知都feel唔到我望鏡擰頭

所以咪話裝左咪邊個啱邊個錯一眼睇晒囉
你牛黎架啦??講極都唔明

係,你自己未搞清楚點解肥
同上面果班亂屌人寫肥佬紙比你有咩分別?
總之有車來就停
搵到冇死車位就快快手番番本線

如果你唔停照行,佢緊係識避
唔避撞唔通一野你落果度?
人地有牌,你學神牌點同?

唔停曬都要收油啦。你行緊啫，都要比時間對頭車準備

樓上咁講我就咁睇唔覺有問題喎
如果細緻我都識我仲得閒撚你D閒狗??

邊個錯?
咁岩上面有個學神自己亂咁來
又話考官痴撚線亂踩停

BTW 你會唔會話果個係我分身覆PO?

咁佢覺得冇錯
官覺得有錯
邊個證實到???

如果本線泊滿死車搞到入唔番本線，就要再睇情況。總之點都要收慢曬，同埋停。

咁都冇錯?你個牌點來?

話考官錯出來啦
自己講到咁詳細,仲洗唔洗裝車CAM證明?

我一撚樣 不過個考官同我師傅係識咗好多年

原來中途有車要停

正式嚟講,出左之後見到有倒頭車
應該慢速扭向死車,貼埋去停低
等對頭車過晒之後,睇鏡睇盲,再起步開車
如果你後面d仆街見你停緊抽你頭,你要即刻踩停讓佢行先

利申返,拎左牌之後當然係唔停
只係考試一定要做足晒步驟,顯示俾考牌官睇你識晒

年中都唔知有幾多
呢D學神上舊登/U汪/香討嘈個考官
自己錯撚左都唔知, 第2個指定動作屌考官

唔覺肥人有咩問題

個個一定覺得自己手車掂 唔係點會有信心去考
我肥左兩次 之後轉師傅
佢話我手車係唔錯 問我之前衰咩
我一次衰心急爬架的士頭
一次我都唔知點解
可能兩次都奔番考場咁

新師傅話我太急 要調節既唔係技術
係心態 學果幾堂佢話快唔緊要 動作唔好亂
之後我考果時 真係明鏡止水咁
無話做咩唔做咩會炒
揸好自己既車
番到去就pass 左

如果我真係1take pass
我應該而家係條街舞龍咁舞

同埋人地肥你要寫report
有需要好似可以睇番份野

裝得cam, 就一定會有抽檢程序, 做audit
到時考官可能更加執正嚟做, 俾足分
你fail係你嘅事, 佢一定要保住份工, 確保份卷冇tick漏野

屌你,你真係智障
我話佢覺得冇錯呀
佢覺得呀,佢呀!!
明唔明呀柒頭

咁如果有CAM佢咪心服口服
仲有,考車得一種情況發生????

係呀係呀,冇CAM咪唔知我係咪值得有個牌囉
你呢D考車佬鍾意就比架啦

你唔好咁講呀
一陣上面條洪狗又屌柒你冇技術架啦

其實試後可以問考官錯乜
就算你PASS左都可以問佢有咩位錯
如果個官唔想講係佢事(因為佢有下場要考)

我果時PASS左,個官都同我講邊個位錯撚左
要屌就屌D DC9/VAN9

想問埋如果小路出大路
左右都有死車
可唔可以踩出條線見到冇車先再轉

服乜野, 佢係冇人同佢講咁樣做係錯
連佢師傅都話唔應該停唔應該肥(掛著盲反,你有冇睇到??)
就算有比CAM佢師傅睇,佢師傅咪一樣話冇錯

停2下, 小路雙虛線停一下
咪做足空波手制
出死車果下再停多下
車頭要過少少部死車(因為你要望有冇車衝緊來)

唔該哂

唔識先會係咁講出黎

香港揸左四年車有香港車牌

最近係澳洲考車

裝撚左車Cam但係考個時用啲鳩理由肥撚左我

家下用車Cam條片加埋大學教授撐鳩我Report肥鳩我個條撚樣

追擊條狗閪白人種族歧視佢有撚緊

有咩情況都係收油停，要show安全意識。

通常上面果個情況，你真係入唔番本線既，你咪低聲下氣問下啊sir。

我最後個次考車個陣真係大大聲講望右望左,動作大好多就輕輕鬆鬆pass左

盲反你老母個臭西咩
"仲有,考車得一種情況發生????"

我屌,你僚on9真係唔識中文架喎原來

"冇人同佢講咁樣做係錯"
你都識講啦
上面咪有人講左連中國都有得印返出黎講你邊到錯囉
你僚傻西就真係盲反狗

上面班盲毛仲覺得裝cam係壞事
除左d亂鳩咁黎嘅考牌佬根本冇人有損失

巴打好快D走
洪狗又會屌你冇技術
裝車Cam冇用
考車佬一定啱架啦

洪狗,唔好又扮盲啦

人地講一句鳩理由,你又覺得人地岩哂
四年車 = 香港有車牌 = 過人地度考一定PASS?邏輯係邊?

被逼害妄想症:
病人長期有有系統、有組織嘅妄想，性格比較敏感、多疑。而大部份病人因為受咗各種妄想嘅影響，表現得易嬲、不安、敵視、多疑、仇恨，嚴重嘅甚至可能出現傷害他人等等行為。

法庭審案要證據你不如去話法官有被害妄想症, 仲有考評局，大學，稅局etc.，所有講證據有上訴機制嘅機構都去嘈一次

on9都唔足以形容你條弱智

停車冇望過鏡
石蔭一take pass

識條友轉線唔望盲點唔打燈抽晒頭咁，手馱又唔穩都係1 take pass

係,個官同你有仇
由你上車果下已經決定肥你

宜家出街大把P牌亂咁來,過百飛
你去捉番班考官出來

所以咪要CAM囉
佢有CAM呀
洪狗你個腦係咪裝屎??

算啦咪同個痴線佬晒氣

佢唔係5毛就係考車佬架啦
香港仲話講法治
有呢D盲毛做野唔使證據
權威話係就係
佢啱去中國/北韓住就啱